想搵返一本學日文既書

幾年前行書展見到
本書有4冊
係教人點樣用日文罵人
想搵返個名

要嚟做咩？？
同時幫你揾揾先

有無咁難明

大學的日本語

留名
有興趣想知邊套書

馬鹿野郎

日文都冇粗口(´・c_・`)

想學返一d有用既野 係日本住緊

我知..本野係講粗俗說話 類似你個腦裝屎呀 望乜撚野 個類

ばかやろう

關係口音好兇狠

關西口音好兇狠

これですか。

唔係 唔似 我個本係中文版 封面冇咁多圖